[正視聽]蒙面法只係坐一年！為左香港你係咪連坐一年都唔肯！

我問你地班和理非，
你地係咪唔想贏！

香港人！反抗！

光復香港 時代革命
全民起義 還政於民
驅逐共黨 香港獨立

攬炒十連推(1/10)

攬炒十連推(2/10)

攬炒十連推(3/10)

如果唔想前線再犧牲 大家都要出黎！

攬炒十連推(4/10)

有案底

推

試著說緊急法 不要說蒙面法

除左中共政權範圍！冇國家會承認呢個案底！

攬炒十連推(5/10)

攬炒十連推(6/10)

係， 冇端端叫人坐一年

有冇案底先

今晚出去前 先睇一睇

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

緊急法唔駛坐監

非法集結都唔止

認真

我覺得被拉既人，罪名會係蒙面+非法集會+其他⋯⋯等等

廢文
唔洗用坐監嚇人
不嬲去得就有機會非法集結/暴動/襲警/藏有攻擊性武器
不被捕先係大原則

唔好話坐一年監咁多
連罷工多一日都唔肯呀